我屌你老母天交合

又話唔落雨 東九落狗屎

屌你大雨到 戇鳩

屌

銅鑼灣落撚左一分鐘就完左